Podmienky používaniaportálu Autobazar.EU



Obsah

I. Úvodné ustanovenia a základné pojmy

II. Základné podmienky používania

III. Ochrana osobných údajov

IV. Registrácia používateľa

V. Sprístupnenie konta

VI. Úprava údajov inzerenta



VII. Správanie sa používateľov



VIII. Pridávanie inzerátov a hodnotenie



IX. Administrácia inzerátov



X. Neplatené služby Portálu - Uložené hľadanie, Obľúbené inzeráty a Štatistiky

XI. Platené služby Portálu – zverejnenie ponuky/inzerátu a doplnkové služby

XII. Zrušenie konta

XIII. Zodpovednosť za škodu



XIV. Zodpovednosť za vady a Reklamačný poriadok



XV. Osobitné ustanovenia týkajúce sa platených služieb

XVI. Záverečné ustanovenia

I. Úvodné ustanovenia a základnépojmy



1. Tieto Podmienky používania portálu Autobazar.EU (ďalej len „Podmienky“) upravujúpráva a povinnosti prevádzkovateľa a používateľov pri poskytovaní a využívaníslužieb na portáli Autobazar.EU.



2. Prevádzkovateľom portálu Autobazar.EU (ďalej len „Portál“ alebo

„Autobazar.EU“) a poskytovateľom služieb je spoločnosť Autobazar.EU portál s.r.o., sosídlom Prievozská 14, 821 09 Bratislava - mestská časť Ružinov, IČO: 50 104 756,zapísaná v Obchodnom registri Mestského súdu Bratislava III, oddiel: Sro, vložka č.:161357/B (ďalej len „Prevádzkovateľ“). Adresa elektronickej pošty:info@autobazar.eu; tel. kontakt: +421 220 924 192.



3. Službou sa rozumejú najmä služby vyhľadávania, služby diskusného fóra, online auto-moto inzertné služby, ktoré Prevádzkovateľ poskytuje na sprostredkovanie ponuky adopytu tovarov a služieb medzi Používateľmi, doplnkové platené služby, ako aj ďalšieslužby, ktoré Prevádzkovateľ aktuálne poskytuje na Portáli (ďalej len „Služba“).



4. Používateľom Portálu je každá fyzická alebo právnická osoba, ktorá vstupuje na Portála využíva Služby poskytované Prevádzkovateľom na Portáli (ďalej len „Používateľ“alebo „Používatelia“). Ak je Používateľom fyzická osoba, táto musí byť staršia ako 16rokov.



5. Súkromným inzerentom sa rozumie fyzická osoba predávajúca svoj súkromný majetok(ďalej ako „Súkromný inzerent“ alebo taktiež aj ako „predajca“).



6. Firemným inzerentom sa rozumie fyzická osoba – podnikateľ alebo právnická osobavyužívajúca inzertný predaj v rámci predmetov svojej obchodnej činnosti (ďalej len„Firemný inzerent“ alebo taktiež aj ako „predajca“).



7. Príslušným orgánom kontroly poskytovania týmito Podmienkami upravených a s nimisúvisiacich Služieb je Slovenská obchodná inšpekcia, Inšpektorát SOI preTrenčiansky kraj, Hurbanova 59, 911 01 Trenčín, tel. č. 032/640 01 09 (ďalej len„SOI“).

II. Základné podmienky používania



1. Prevádzkovateľ prostredníctvom vytvorenia technologického zázemia a

komunikačných prostriedkov vytvára pre Používateľov možnosť ponúkať na predajjednotlivé kategórie tovaru, na ktorý je Portál zameraný (auto-moto tovar) amožnosť nakupovať tento tovar ďalším Používateľom. Uzavretím obchodudochádza teda ku vzniku kúpnej zmluvy medzi konkrétnymi Používateľmi a všetkuzodpovednosť za jej riadne plnenie ako aj za prípadné reklamačné konanie aplnenie z neho vyplývajúcich nárokov nesú daní Používatelia.



2. Prevádzkovateľ nenesie zodpovednosť za obsah inzerátov, príspevkov do diskusií,

hodnotení ani za žiadne záväzky medzi Používateľmi navzájom, ktoré vzniknú nazáklade kúpy a predaja jednotlivých inzerovaných tovarov a služieb.



3. Prevádzkovateľ nenesie zodpovednosť za zneužitie údajov uverejnených pri

ponukách inzerentov tretími stranami.



4. Využívanie služieb Portálu je možné len po súhlase Používateľa s Podmienkami.Prevádzkovateľ neposkytuje vedome služby fyzickým osobám mladším ako 16 rokov.



5. Prevádzkovateľ si vyhradzuje právo prepojenia Portálu aj s inými portálmi, ktorých

je taktiež prevádzkovateľom alebo ktoré patria jeho materským alebo dcérskymspoločnostiam alebo ku ktorým má Prevádzkovateľ iné práva. Služby Portálu súpre Firemných inzerentov spoplatnené, cena a podmienky inzercie sú definované vosobitnej objednávke inzercie odoslanej Firemným inzerentom a schválenejPrevádzkovateľom.



6. Pokiaľ Používateľ v súvislosti s využívaním služieb Portálu odovzdá svoje názory,

prejavy, podnety, pripomienky, texty, obrázky, videá alebo iné príspevky (ďalej len„Príspevky“) elektronicky, poštou či iným spôsobom, poskytuje týmPrevádzkovateľovi nasledujúce práva k týmto výsledkom jeho činnosti a to aj vtedy,pokiaľ sú dielom v zmysle zákona č. 185/2015 Z.z. Autorský zákon v zneníneskorších predpisov (ďalej len „Autorský zákon“): používať, upravovať,kopírovať, distribuovať, odovzdávať, verejne vystavovať, verejne vykonávať,reprodukovať, publikovať, sublicencovať, prenášať alebo odovzdávať akékoľvekkomunikácie tohto typu a vytvárať z nich odvodené diela, sublicencovať tretejstrane neobmedzené práva k vykonávaniu ktorýchkoľvek predchádzajúcich právudelených vo vzťahu k týmto Príspevkom. Na základe odovzdania týchto

príspevkov nevzniká Prevádzkovateľovi povinnosť tieto príspevky akokoľvekpoužívať a je oprávnený tieto príspevky kdekoľvek na základe vlastného uváženiaodstrániť z webových stránok, pokiaľ sa nejedná o platenú službu Portálu. Zaposkytnutie oprávnenia Prevádzkovateľa k príspevkom nenáleží Používateľoviodplata. Ak dôjde k zrušeniu účtu Používateľa, určité Príspevky sa môžu na Portálizachovať, avšak nie v stave, na základe ktorého by bolo možné Používateľaidentifikovať.



III. Ochrana osobných údajov asúkromia



1. Používateľ poskytuje dobrovoľne Prevádzkovateľovi osobné údaje podľa

Nariadenia Európskeho parlamentu a Rady (EÚ) 2016/679 z 27. apríla 2016 oochrane fyzických osôb pri spracúvaní osobných údajov a o voľnom pohybetakýchto údajov, ktorým sa zrušuje smernica 95/46/ES (všeobecné nariadenie oochrane údajov) (ďalej len „nariadenie GDPR“) a zákona č. 18/2018 Z.z. oochrane osobných údajov a o zmene a doplnení niektorých zákonov (ďalej len„Zákon o ochrane osobných údajov“), za účelom poskytovania služieb na Portáli.Prevádzkovateľ spracúva osobné údaje Používateľa najmä na účely inzercie a stým súvisiacich služieb na základe zmluvy podľa čl. 6 ods. 1 písm. b) nariadeniaGDPR. Neposkytnutie osobných údajov Používateľom znamená nemožnosťuzatvorenia zmluvného vzťahu a poskytovania služieb, ktoré súvisia s inzerciou.



2. Prevádzkovateľ Používateľa informuje, že v zmysle § 62 ods. 3 zákona č. 351/2011.Z.z. o elektronických komunikáciách v znení neskorších právnych predpisov (ďalejlen „Zákon o elektronických komunikáciách“) ho môže oslovovať s volaniami, sozasielaním e-mailov a SMS správ na kontaktné adresy, ktoré uviedol pri registrácii naúčely priameho marketingu vlastných podobných tovarov a služieb. Volanie, e-mailalebo SMS správa podľa predchádzajúcej vety môže mať informačný alebo reklamnýcharakter a ich pôvodcom je Prevádzkovateľ. Prevádzkovateľ bude spracúvaťosobné údaje po dobu trvania zmluvného vzťahu. Nesúhlas s volaním, so zasielanímtýchto e- mailov alebo SMS správ môže Používateľ kedykoľvek oznámiťPrevádzkovateľovi zaslaním e-mailu na adresu info@autobazar.eu (alebo na inýkontakt pokiaľ tak určujú tieto Podmienky) alebo jednoduchým odhlásením prikaždom doručení e-mailovej správy kliknutím na odkaz na konci e-mailovej správy.Prevádzkovateľ bude poskytovať osobné údaje na účely priameho marketingu týmto

príjemcom: Slovenská obchodná inšpekcia, súd, orgány činné v trestnom konaní a

ďalšie subjekty, ktorým je Prevádzkovateľ povinný poskytnúť osobné údaje na

základe zákona.



3. Používateľ si je vedomý toho, že ide o poskytovanie služieb iba osobám starším

ako je 16 rokov. Používateľ poskytuje svoje osobné údaje dobrovoľne a je si

vedomý toho, že jeho osobné údaje môžu byť v súvislosti so službami

poskytovanými Portáli sprístupnené príjemcom - tretím osobám – iným

používateľom za účelom poskytovania služieb Portálu.



4. Používateľ, ktorého osobné údaje sú spracúvané Prevádzkovateľom, má právo od

Prevádzkovateľa požadovať prístup k osobným údajom, ktoré sa ho týkajú, ako aj

právo na opravu, vymazanie alebo obmedzenie spracúvania týchto údajov.

Používateľ má súčasne právo namietať proti spracúvaniu osobných údajov, ktoré

sa ho týkajú a právo na prenosnosť týchto údajov. Ak sú žiadosti Používateľa v

postavení dotknutej osoby zjavne neopodstatnené alebo neprimerané, najmä pre

ich opakujúcu sa povahu, Prevádzkovateľ môže požadovať primeraný poplatok

zohľadňujúci administratívne náklady na poskytnutie informácií alebo odmietnuť

konať na základe žiadosti.



5. Údaje o Používateľoch Portálu použije Prevádzkovateľ iba v medziach Zákona o

ochrane osobných údajov. Prevádzkovateľ uchováva užívateľské meno (nick),

heslo, meno a priezvisko, adresa, kraj, krajina, e-mailovú adresu a telefónne číslo

Používateľa, názov spoločnosti, IČO a adresu, resp. ďalšie nepovinné údaje a

údaje, ktoré si Používateľ zadal sám pri pridávaní inzerátu, resp. zverejnil v

inzeráte alebo svojom používateľskom konte.



6. Viac informácií o zásadách spracúvania osobných údajov nájdete tu .



IV. Registrácia Používateľa



1. Využívanie časti služieb Portálu nie je podmienené registráciou. Pridaním inzerátu

sa vytvára používateľské konto automaticky. Registrácia poskytuje Používateľovi

ďalšie možnosti správy inzerátov ako aj možnosť využívať ďalšie služby Portálu

(napr. doplnkové služby, pridávanie diskusných príspevkov do diskusného fóra).



2. Registrovaní používatelia môžu vystupovať ako Súkromný inzerent alebo Firemný

inzerent.

3. Registrovaní používatelia môžu pod svojim účtom pridávať a editovať inzeráty a

využívať ďalšie služby Portálu.



4. Neregistrovaní používatelia nemajú možnosť pridávať inzeráty.



5. Používateľ registráciou v systéme Autobazar.EU dáva súhlas na uverejňovanie

vlastných kontaktov a identifikačných údajov pri svojich inzerátoch, prípadne pri

využívaní ďalších Služieb napr. diskusné fórum.



6. Používateľ je zodpovedný za bezpečné uchovanie svojich prihlasovacích a

registračných údajov. Používateľ je zodpovedný za všetky aktivity vykonané

prostredníctvom svojho používateľského konta.



7. Používateľ sa zaväzuje kontaktovať Prevádzkovateľa ihneď po zistení

neautorizovaného použitia svojho používateľského konta a svojich údajov.



V. Sprístupnenie konta



1. Súkromní inzerenti môžu služby inzercie začať využívať bezodkladne po dokončení

registrácie používateľského účtu.



2. Pri Firemných inzerentoch sú vyplnené údaje poslané administrátorom na overenie

ich korektnosti. Pokiaľ sú všetky údaje správne (t.j. uvedené IČO sa nachádza v

obchodnom alebo živnostenskom registri SR a aj ostatné uvedené informácie

súhlasia s výpisom z registra), Prevádzkovateľ bezodkladne kontaktuje Firemného

inzerenta za účelom sprístupnenia služby. O tejto skutočnosti je Firemný inzerent

informovaný e- mailom.



VI. Úprava údajov inzerenta



1. Používateľ sa zaväzuje udržiavať svoje kontaktné údaje pravdivé, presné a

aktuálne počas celej doby využívania služieb Portálu, v opačnom prípade si

Prevádzkovateľ vyhradzuje právo zmazať ponuku Používateľa, a to bez nutnosti

oznámenia tejto skutočnosti Používateľovi.



2. V prípade nevyplnenia pravdivých údajov môže byť konto Používateľa

pozastavené prípadne úplne zrušené.

3. V prípade, že sa zmenili skutočnosti uvádzané v registračnom formulári

Autobazar.EU, je možné ich kedykoľvek upraviť, a to v sekcii „Môj profil“

užívateľského menu.



4. V sekcii Upraviť údaje sa ukladajú základné údaje o Používateľovi. Je možné

nastaviť, aktivovať (deaktivovať) využívanie e-mailovej notifikácie správ.



VII. Správanie sa Používateľov



1. Používateľ plne zodpovedá za obsah vlastných uverejnených ponúk (inzerátov), a

to vrátane textu a fotografii. Používateľ je pri pridávaní ponuky povinný zabezpečiť,

aby jej obsah bol v súlade s legislatívnymi normami SR, najmä:



a. môže inzerovať iba predmety, ktorých predaj je v Slovenskej republike

dovolený a ich nadobudnutie bolo v súlade so zákonmi SR a Používateľ k

nim má vysporiadané všetky práva (vrátane autorských práv),



b. je povinný obsah vlastnej ponuky upraviť tak, aby tým nezasahoval do práv

iných Používateľov a žiadnym spôsobom neznevažoval ich dobré meno,

nepoškodzoval národné, etnické či náboženské cítenie a bol v súlade so

Zákonom o štátnom jazyku SR,



c. neuvádzať nepravdivé, nedoložené, neúplné, nepresné, nejasné alebo

dvojzmyselné údaje ani zamlčať údaje o vlastnostiach inzerovaného tovaru

alebo dodacích podmienkach,



d. nesmie vo vlastnej ponuke ponúkať iné produkty alebo služby, okrem tých

ktoré priamo súvisia s danou ponukou,



e. nesmie niekoľkokrát uverejniť tú istú ponuku, pokiaľ by pôvodná ponuka bola

stále platná,



f. musí vždy inzerovať konkrétny produkt, nie svoju podnikateľskú činnosť ako

celok, okrem prípadov platených reklamných produktov, najmä banerovej

reklamy,



g. v prípade, že si Firemný inzerent žiada zabezpečiť uverejňovanie vlastnej

ponuky automatickým systémom Prevádzkovateľa (automatickým importom),

je povinný sprístupniť mu všetky technické informácie súvisiace so správou

vlastnej internetovej stránky, ktoré sú potrebné pre zladenie súčinnosti s

Portálom. V prípade, že Firemný inzerent potrebné informácie neposkytne,

Prevádzkovateľ nie je povinný zabezpečiť uverejňovanie jeho ponuky

vlastným automatickým systémom. Uverejňovanie ponuky automatickým

importom je vždy realizované na základe osobitnej objednávky Firemného

inzerenta, schválenej Prevádzkovateľom.



2. Prevádzkovateľ je oprávnený zmazať ponuku predajcu v prípade, že mu predajca

nedokáže preukázať svoju identitu alebo vlastnícky vzťah k inzerovanej veci.



a. Pre overenie identity slúži platné telefónne číslo, na ktorom je možné

predajcu kontaktovať.



b. Vlastnícky vzťah je možné preukázať napr. zaslaním scan-u dokladu,

záručného listu, prípadne iných nadobúdacích dokumentov.



3. Prevádzkovateľ je oprávnený zmazať ponuku predajcu bez upozornenia aj v

prípade, ak jeden Používateľ pridáva inzeráty pod viacerými kontami na

Autobazar.EU.



4. Používateľ sa zaväzuje, že jeho činnosť na Portáli a ním pridávané inzeráty budú v

súlade s Podmienkami.



5. Používateľ nie je oprávnený využívať služby Portálu k akýmkoľvek účelom

odporujúcim zákonom alebo týmto Podmienkam. Používateľ nesmie služby Portálu

využívať spôsobom, ktorý by mohol poškodiť, znemožniť, preťažiť alebo zhoršiť

funkciu serverov prevádzkovaných Prevádzkovateľom alebo jeho partnermi alebo

rušiť používanie týchto serverov alebo služieb Prevádzkovateľa inými osobami.

Používateľ nesmie akýmkoľvek spôsobom získavať ani sa pokúšať získavať

akékoľvek materiály či informácie týkajúce sa služieb Portálu, ktoré nie sú (neboli)

verejne sprístupnené alebo poskytnuté prostredníctvom Prevádzkovateľa.



6. V prípade, ak Súkromný inzerent/Firemný inzerent ponúka svoje produkty, tovary

a/alebo služby v rámci svojej podnikateľskej činnosti, je povinný inzerovať takéto

produkty, tovary a/alebo služby výlučne prostredníctvom svojho firemného konta.



7. Používateľ sám zodpovedá za splnenie zákonných povinností, vyplývajúcich z

predaja a kúpy tovaru cez Portál, najmä pokiaľ ide o získanie podnikateľského

oprávnenia pokiaľ je to potrebné, vedenie účtovníctva, alebo o priznanie a

odvedenie príslušných daní a odvodov, ochranu spotrebiteľa, reklamu, a iné

zákonné požiadavky. Prevádzkovateľ nevystupuje v pozícii predajcu alebo

distribútora inzerovaného tovaru.



8. Používateľ je povinný postupovať tak, aby nedošlo k neoprávnenému vstupu do

jeho používateľského konta treťou stranou, ktorá na vstup do konta Používateľa

nemá oprávnenie. Ďalej je Používateľ povinný vykonať všetky bezpečnostné

opatrenia, potrebné najmä na zamedzenie úniku prihlasovacieho mena a k nemu

prislúchajúceho hesla. Používateľ je povinný nahlásiť Prevádzkovateľovi každé

zneužitie jeho používateľského konta. Používateľ zodpovedá za škodu, v prípade,

ak v dôsledku porušenia povinností Používateľa stanovených v tomto bode vznikne

Prevádzkovateľovi, inému Používateľovi alebo tretej osobe škoda.



9. V prípade, ak Firemný inzerent pri pridávaní inzerátu alebo pridaním inzerátu alebo

v rámci správy svojho inzerátu, poruší akúkoľvek povinnosť stanovenú v týchto

Podmienkach a nevykoná nápravu v lehote určenej v upozornení Prevádzkovateľa,

má Prevádzkovateľ nárok na zmluvnú pokutu vo výške sumy rovnajúcej sa

alikvotnej časti ceny inzercie vrátane prípadnej ceny nespotrebovanej doplnkovej

služby (ak bola predplatená vo vzťahu k danému inzerátu) ku dňu vzniku nároku

Prevádzkovateľa na zmluvnú pokutu podľa tohto bodu Podmienok.



VIII. Pridávanie inzerátov



1. Pridávanie inzerátov sa uskutočňuje tromi základnými spôsobmi, a to:



● Manuálne pridanie inzerátov cez rozhranie „Pridať inzerát“ na

● Autobazar.EU,

● Automatickým importom z vlastných internetových stránok firiem,

resp. iného zdroja uvedeného v Zmluve o poskytovaní inzercie

uzatvorenej medzi Firemným inzerentom a Prevádzkovateľom.

● Zdieľaním vybranej ponuky z iných inzertných portálov

Prevádzkovateľa,

Manuálne pridanie



Záložka „Pridať inzerát“ na hornej lište odkazuje na jednoduchý formulár pre

pridanie inzerátu. Potrebné je vyplniť všetky povinné položky (označené

grafickým symbolom \*). Inzerát je automaticky platný po dobu max. 28 dní, pokiaľ

ho samotný Používateľ nevymaže alebo nedeaktivuje alebo si nezvolí kratšiu

dobu platnosti.



Automatický import



Pre Firemných inzerentov, ktorí používajú na administráciu svojej ponuky vlastnú

internetovú stránku, resp. inú stránku, kde si aktualizujú svoju ponuku a zároveň

majú súhlas s automatickým importom z tejto stránky, existuje služba

automatického importu. To znamená, že na základe zabezpečenia technickej

kompatibility internetovej stránky predajcu (Používateľa) a systému Autobazar.EU

môže byť jeho ponuka sťahovaná bez toho, aby ju musel manuálne zadávať a

spravovať.



Import je uskutočňovaný každých 12 hodín – kvôli aktuálnosti ponuky, resp. v

intervale dohodnutom medzi Firemným inzerentom a prevádzkovateľom Portálu.

V prípade záujmu o import je potrebné kontaktovať obchodné oddelenie



Autobazar.EU. Prevádzkovateľ si vyhradzuje právo odmietnuť poskytnutie služby

automatického importu Firemnému inzerentovi a to aj bez uvedenia dôvodu.



Zdieľanie ponuky



Vybraná Ponuka inzerentov z inzertných portálov Prevádzkovateľa sa zdieľa

automaticky podľa pravidiel stanovených Prevádzkovateľom. Používateľ

súhlasom s Podmienkami pri pridaní inzerátu súhlasí so zdieľaním inzerátu medzi

portálmi Prevádzkovateľa alebo portálmi patriacimi jeho materským alebo

dcérskym spoločnostiam. Zároveň však toto zdieľanie nie je nárokovateľné.



2. Pridávané inzeráty môžu prechádzať kontrolou administrátora, ktorý kontroluje

dodržiavanie Podmienok inzercie. Prevádzkovateľ inzertného Portálu si

vyhradzuje právo odstránenia inzercie, ktorá bude v rozpore so zákonmi

Slovenskej republiky, dobrými mravmi alebo by boli inak nevhodné pre

zverejnenie a vyhradzuje si právo zabrániť prístupu Používateľom, ktorí budú

zákony a dobré mravy porušovať. Prevádzkovateľ si vyhradzuje právo

kedykoľvek zmeniť zaradenie inzerátu do kategórie, ktorá je vhodnejšia pre daný

inzerát a to bez oznámenia Používateľovi. Inzeráty, ktoré týmto Podmienkam

inzercie odporujú môžu byť bez oznámenia Používateľovi zmenené alebo

odstránené, bez ohľadu na spoplatnené služby. V prípade, ak budú inzeráty

Používateľa odstránené z dôvodu ich rozporu s Podmienkami, považuje sa

konanie Používateľa za porušenie jeho povinnosti konať v súlade s

Podmienkami; v takom prípade sa poskytnutá služba považuje za ukončenú a

poskytnutú v celom rozsahu.



3. Na Portáli je zakázané inzerovať:



a) inzeráty, ktorých obsah porušuje zákony SR, takéto prípady sú hlásené polícii

SR



b) predaj servisných knižiek, štítkov, manipuláciu s najazdenými km...



c) inzeráty v inom ako slovenskom alebo českom jazyku



d) firemné ponuky v súkromnej inzercii



e) doklady, technické preukazy, štítky, bločky, faktúry



f) ponuku služieb alebo predmet zárobkovej činnosti



g) hromadnú ponuku (v 1 inzeráte je možné inzerovať len 1 konkrétny produkt



h) chiptuning, powerboxy, značky s EČV



i) pohonné hmoty



4. Ďalej je zakázané:



a) vytvárať duplicitný obsah tzn. inzerovať rovnaký produkt vo viacerých



kategóriách, lokalitách atď.

b) inzerovať všeobecné ponuky (napr. „Na predaj autodiely na všetky značky,

ceny od...“)

c) pridávať inzeráty s nereálnou cenou



d) písať celé slová veľkými písmenami s výnimkou skratiek,



e) používať v názve alebo v texte kľúčové slová, dodatky typu "údaje o KW,

1.majiteľ, full servis, koža, rýchle jednanie, TIP TOP, super auto, M5, 5dverí,



7miest, automat, lacné, dohodou, možná výmena, atd. budú bez

upozornenia odstránené.

f) do názvu alebo textu inzerátu vkladať kontaktné údaje (telefónne číslo,

emailovú adresu www adresu atď.) alebo špeciálne znaky (@\*#$%^\&!?)

g) pridávať fotografie obsahujúce text alebo rôzne grafické prvky (znaky),



výnimkou sú firemní klienti, ktorí majú povolené vkladať do obrázku

vodoznak h) pridávať orámované a inak zvýraznené fotografie

h) uvádzať audiotextové čísla a sms s osobitnou tarifikáciou

i) používať superlatívy a neoveriteľné tvrdenia (najlepšia kvalita, najnovšia



technológia, najväčšia ponuka, ...)

j) vkladať formulu „viac info v e-maily“ alebo podobne, priestor pre text

inzerátu



k) je dostatočne veľký aby sa tam zmestil celý popis l) používať opytovacie,

rozkazovacie a zvolacie vety

l) používať propagačné formuly (presvedčte sa osobne, tešíme sa na vás,...)



m) atď., a iné, a podobne, resp. ich ekvivalenty



IX. Administrácia inzerátov



V systéme Autobazar.EU môže Používateľ svoje inzeráty meniť, dopĺňať alebo vymazať

kedykoľvek počas ich platnosti. Všetky úkony možno robiť po prihlásení do konta

Používateľa.

X. Neplatené služby Portálu –

Uložené hľadanie, Obľúbené inzeráty

a Štatistiky



Popis služby “Obľúbené inzeráty”

Služba umožňuje Užívateľom ukladať inzeráty, ktoré ich zaujali, do zvláštnej sekcie

označenej ako "Obľúbené inzeráty", prostredníctvom kliknutia na ikonu srdiečka zobrazenú

vo výsledkoch vyhľadávania alebo v detaile inzerátu.



Uložené inzeráty sú následne dostupné v sekcii "Obľúbené inzeráty" po prihlásení sa do

Užívateľského účtu na Portáli.

1. Notifikácie

● Ak sa zmení cena uloženého inzerátu, Užívateľ bude o tejto zmene

informovaný prostredníctvom emailovej notifikácie.

● V prípade, že sa inzerát, ktorý má Užívateľ uložený v sekcii "Obľúbené

inzeráty", stiahne z ponuky predávajúcim, Užívateľ obdrží emailovú notifikáciu

o stiahnutí inzerátu.

● Notifikácie sú zasielané na emailovú adresu uvedenú v Užívateľskom účte.

● Notifikácie je možné vypnúť odstránením obľúbených inzerátov zo sekcie

"Obľúbené inzeráty".

2. Podmienky používania služby

● Užívateľ je povinný pri používaní Služby dodržiavať všetky platné zákony a

predpisy.

● Služba je dostupná len pre registrovaných Užívateľov Portálu.

● Užívateľ nesmie Službu zneužívať spôsobom, ktorý by mohol poškodiť Portál

alebo iných Užívateľov.



Popis služby “Uložené hľadanie”

Služba umožňuje Užívateľom ukladať obľúbené filtre vo výsledkoch vyhľadávania, podľa

preferovaných kritérií.



Uložené hľadanie sa následne uloží do zvláštnej sekcie na Portáli, kde sa k nemu Užívateľ

môže kedykoľvek vrátiť alebo ho odstrániť.



1. Notifikácie

● Ak sa pridá nový inzerát, ktorý spĺňa kritériá uloženého hľadania, Užívateľ

bude o tejto skutočnosti informovaný prostredníctvom emailovej notifikácie.

● Notifikácie sú zasielané na emailovú adresu uvedenú v Užívateľskom účte.

● Notifikácie je možné vypnúť odstránením uloženého hľadania v sekcii

"Uložené hľadanie", prípadne pri ukladaní hľadania vybrať frekvenciu

zasielania "Nikdy".

2. Podmienky používania služby

● Užívateľ je povinný pri používaní Služby dodržiavať všetky platné zákony a

predpisy.

● Služba je dostupná len pre registrovaných Užívateľov Portálu.

● Užívateľ nesmie Službu zneužívať spôsobom, ktorý by mohol poškodiť Portál

alebo iných Užívateľov.



Popis služby “Štatistiky”

Služba poskytuje Užívateľom informácie o výkone a úspešnosti ich vytvorených inzerátov.



Užívateľ dostane informácie o počte kliknutí a zobrazení jeho inzerátu.



1. Nastavenie služby

● Službu je možné nastaviť priamo v editácii konta Užívateľa na Portáli.

● Užívateľ si môže vybrať frekvenciu odosielania štatistických správ: denne,

každé tri dni, týždenne alebo mesačne.

● Užívateľ môže notifikácie alebo celú Službu vypnúť vybraním možnosti

"Neodoberať".

● Služba je dostupná len pre registrovaných Užívateľov Portálu.

2. Notifikácie

● Notifikácie o štatistikách sú zasielané na emailovú adresu uvedenú v

Užívateľskom účte.

● Užívateľ môže kedykoľvek zmeniť frekvenciu zasielania notifikácií alebo

Službu deaktivovať v nastaveniach svojho konta.



XI. Platené služby Portálu –

zverejnenie ponuky/inzerátu a

doplnkové služby



1. Služba Portálu spočívajúca v zverejnení ponuky/inzerátu na Portáli je pre

Súkromných inzerentov čiastočne spoplatnená.

2. Úhrada ceny za služby Portálu môžu Používatelia uskutočniť spôsobom podľa

charakteru zvolenej služby prostredníctvom platobnej karty, kreditu alebo

prevodom na bankový účet Prevádzkovateľa. Od 2.12.2024 nie je možné uhradiť

služby Portálu prostredníctvom aktivačnej SMS správy. Služba aktivovaná SMS

správou pred uvedeným dátumom, bude naďalej predlžovaná podľa charakteru

aktivovanej služby. Tvar SMS pre zrušenie služby je uvedený v spätnej SMS

obdržanej po aktivácii služby alebo v odseku 4. tohto článku.

3. Cena inzercie pre Súkromných inzerentov je spoplatnená podľa Cenníka

zverejnenia ponuky/inzerátu, na predplatené obdobie zverejnenia inzerátu v trvaní

28 dní.

4. Služby zverejnenia inzerátu:



Služba “Overená klasika”



Ide o službu zverejnenia inzerátu, pri ktorej je inzerát po pridaní a úhrade

zverejnený na portáli autobazar.eu. Toto zverejnenie prebieha po úhrade

automaticky bez nutnosti dodatočnej akcie používateľa.



Aktivácia služby je dostupná pre prvý hradený inzerát v rámci platených kategórií:



a) úhradou platobnou kartou priamo na podstránke po pridaní inzerátu



alebo kedykoľvek počas platnosti inzerátu v konte Používateľa,

b) pomocou kreditov po prihlásení do konta Používateľa.



Cena za službu pri platbe kartou je 7,99€ s DPH na predplatené obdobie



zverejnenia inzerátu v trvaní 28 dní. V kategóriách Osobné autá/SUV, Úžitkové



autá do 3,5t sa cena môže líšiť podľa predajnej ceny a počtu uhradených



inzerátov.



Služba “Všade na očiach”



Ide o službu zverejnenia inzerátu, pri ktorej je inzerát po pridaní a úhrade

automaticky zverejnený okrem portálu autobazar.eu aj na portáloch autobazar.sk

a autovia.sk. Toto zverejnenie prebieha bez nutnosti dodatočnej akcie

používateľa.



Aktivácia služby je dostupná pre prvý platený inzerát v rámci platených kategórií:



a. úhradou platobnou kartou priamo na podstránke po pridaní inzerátu alebo

kedykoľvek počas platnosti inzerátu v konte Používateľa,

b. pomocou kreditov po prihlásení do konta Používateľa.

Cena za službu pri platbe kartou je 10,99€ s DPH na predplatené obdobie

zverejnenia inzerátu v trvaní 28 dní.



Služba “Na plný plyn”



Ide o službu zverejnenia inzerátu, pri ktorej je inzerát po pridaní a úhrade

automaticky zverejnený okrem portálu autobazar.eu aj na portáloch autobazar.sk

a autovia.sk a zároveň na týchto portáloch je k inzerátu aktivovaná služba

Topovanie na dobu 7 dní. Toto zverejnenie prebieha bez nutnosti dodatočnej

akcie používateľa.



Aktivácia služby je dostupná pre prvý platený inzerát v rámci platených kategórií:



a) úhradou platobnou kartou priamo na podstránke po pridaní inzerátu alebo

kedykoľvek počas platnosti inzerátu v konte Používateľa,



b) pomocou kreditov po prihlásení do konta Používateľa.



Cena za službu pri platbe kartou je 15,99€ s DPH na predplatené obdobie

zverejnenia inzerátu v trvaní 28 dní.



Služba “Až na Mesiac”



Ide o službu zverejnenia inzerátu, pri ktorej je inzerát po pridaní a úhrade

automaticky zverejnený okrem portálu autobazar.eu aj na portáloch autobazar.sk

a autovia.sk a zároveň na portáli autobazar.eu je k inzerátu aktivovaná služba

Premium na dobu 28 dní. Toto zverejnenie prebieha bez nutnosti dodatočnej

akcie používateľa.

Súčasťou tejto služby je aj funkcia automatická aktualizácia inzerátu. Každých 7

dní sa inzerát s aktívnou službou Premium vďaka automatickej funkcii Push

dostane na prvú pozíciu v rámci inzerátov s aktívnou službou Premium. Aktivácia

služby je dostupná pre prvý platený inzerát v rámci platených kategórií:



a) úhradou platobnou kartou priamo na podstránke po pridaní inzerátu alebo

kedykoľvek počas platnosti inzerátu v konte Používateľa,



b) pomocou kreditov po prihlásení do konta Používateľa.



Cena za službu je 39,99€ s DPH na predplatené obdobie zverejnenia inzerátu v



trvaní 28 dní.

Aktivácia služieb zverejnenia inzerátu zaslaním aktivačnej SMS je od

2.12.2024 nedostupná.



Všetky služby zverejnenia inzerátu pre Súkromných inzerentov sú predplatené

služby, t.j. posledný deň bude služba automaticky predĺžená o 28 dní pokiaľ

Používateľ neodošle SMS správu s požiadavkou o zastavenie automatickej obnovy

zverejnenia inzerátu v tvare AUT STOP IDinzeratu (ID inzerátu nájdete pri inzeráte)

na SMS číslo 8877 (pre SR) resp. 90711 (pre ČR) alebo automatické predlžovanie

služby nedeaktivuje v konte Používateľa.



Cena za automaticky predĺžený inzerát je pre služby AUT, AUTB, AUTC na každé

ďalšie 28 dňové obdobie jednotná – 8,90€ s DPH Pre služby AUTP a AUTS je

cena za automaticky predĺžený inzerát na každé ďalšie 28 dňové obdobie

rovnaká ako je cena služby pri jej prvej aktivácii.



Službu je potrebné deaktivovať do dňa predchádzajúcemu dňu, počas ktorého

dochádza k predĺženiu služby, inak dôjde k jej predĺženiu o ďalšie 28 dňové

obdobie.



Používateľovi, ktorý aktivoval službu formou zaslania sms bude následne

doručená spätná SMS s informáciou o ukončení predplatenia služby. Pokiaľ

používateľ automatickú obnovu zverejnenia inzerátu nedeaktivuje, 24h pred

uplynutím aktivovanej doby zverejnenia inzerátu mu bude zaslaná SMS správa s

upozornením na automatické predĺženie služby vrátane návodu ako službu

deaktivovať.



5\. Aktivácia služby úhradou platobnou kartou podľa tohto článku Podmienok ako

aj prostredníctvom úhrady na bankový účet Používateľ súhlasí s podmienkami

služby. Používateľ súhlasí so začatím poskytovania elektronického obsahu inak

ako na hmotnom nosiči aj pred uplynutím lehoty na odstúpenie od zmluvy (14 dní

odo dňa začatia poskytovania služby Plus). V zmysle § 7 ods. 6 písm. l) Zákona č.

102/2014 Z.z. udelením tohto súhlasu Používateľ stráca právo na odstúpenie od

zmluvy. Používateľ týmto vyhlasuje, že bol poučený o tom, že udelením súhlasu

so začatím poskytovania Služby pred uplynutím lehoty na odstúpenie, stráca

právo na odstúpenie od zmluvy.

6. Aktiváciu platených služieb prostredníctvom platobnej brány TrustPay (platba

kartou). Službu technicky zabezpečuje spoločnosť Trust Pay, a.s., Za kasárňou 1,

831 03 Bratislava, Slovensko.



V prípade, ak používateľ aktivuje niektorú z platených služieb Prevádzkovateľa

prostredníctvom platobnej brány TrustPay, bude služba používateľovi poskytnutá

na dobu neurčitú, pričom k úhrade za takto poskytnutú službu bude dochádzať pri

aktivácií služby a následne každý 7. (siedmy) alebo 28. (dvadsiatyôsmy) deň, a to

v závislosti od platnosti služby zakúpenej Používateľom. Napr. v prípade

realizácie platby za zverejnenie inzerátu sa bude platba realizovať v deň aktivácie

služby a následne každý 28. deň. Do počtu dní poskytovania Služby sa

započítava aj deň aktivácie zvolenej služby, a to bez ohľadu na to, kedy počas

dňa k aktivácii Služby došlo.



Používateľ je oprávnený kedykoľvek používanie Služby aktivovanej

prostredníctvom TrustPay vypovedať (deaktivovať), a to v konte Používateľa

alebo zaslaním požiadavky na zákaznícke oddelenie Prevádzkovateľa.



Ak Používateľ Službu aktivovanú prostredníctvom TrustPay vypovie (deaktivuje),

k ukončeniu poskytovania služby dôjde uplynutím dňa, v ktorom by došlo k

uskutočneniu platby za službu, keby Používateľ poskytovanie služby nevypovedal

(nedeaktivoval) tzn. v deň splatnosti predplatného. V rovnaký deň dôjde k

ukončeniu poskytovania služby aj v prípade, ak skončila platnosť karty, ktorou

používateľ službu aktivoval (ak používateľ kartu neobnovil alebo mu nebola

vydaná nová platná karta). K deaktivácii služby dochádza automaticky aj po

zmazaní inzerátu Používateľom.



7. Cena inzercie pre Firemných inzerentov je stanovená podľa zákona č.

18/1996Z.z. o cenách, v znení nesk. predpisov, na základe Cenníkov inzertných

služieb pre firemných inzerentov, ktoré na vyžiadanie inzerenta doručuje

Používateľovi obchodné oddelenie Prevádzkovateľa. Cenníky inzercie pre

Firemných inzerentov sú zostavené podľa charakteru ponuky inzerenta.



8. Firemní inzerenti uhrádzajú cenu inzercie na základe faktúry vystavenej

Prevádzkovateľom. Prevádzkovateľ vystaví faktúru ku dňu poskytnutia

zdaniteľného plnenia. Na účely týchto Podmienok sa za deň poskytnutia

zdaniteľného plnenia považuje deň prvého zverejnenia inzercie na Portáli.

Faktúra je splatná 14 dní od doručenia faktúry inzerentovi.

9. Firemný inzerent je povinný oznámiť Prevádzkovateľovi bez zbytočného

odkladu akúkoľvek zmenu fakturačných údajov. Ak si Firemný inzerent nesplnil

oznamovaciu povinnosť včas, v dôsledku čoho Prevádzkovateľovi vznikne

povinnosť vystaviť opravenú faktúru, je Prevádzkovateľ oprávnený účtovať si za

vystavenie opravenej faktúry spracovateľský poplatok 10 EUR.



10. Využívanie inzertných služieb Portálu nie je podmienené využívaním

ďalšíchspoplatnených Doplnkových služieb špecifikovaných v článku X.

Doplnkové služby si Používatelia môžu objednať nad rámec základných

inzertných služieb. Cenník doplnkových služieb je uvedený v článku X.



11. Pre účely spoplatnenia služieb Portálu pre Súkromných inzerentov (fyzické

osoby nepodnikateľov) sú inzertné služby Portálu v zmysle § 2 ods. 8 zákona č.

102/2014 Z.z. o ochrane spotrebiteľa pri predaji tovaru alebo poskytovaní služieb

na základe zmluvy uzavretej na diaľku alebo zmluvy uzavretej mimo

prevádzkových priestorov predávajúceho a o zmene a doplnení niektorých

zákonov v znení neskorších predpisov (ďalej len „Zákon č. 102/2014 Z.z.“)

pokladané za poskytovanie elektronického obsahu nedodávaného na hmotnom

nosiči.



12. Cenník zverejnenia ponuky/inzerátu:



Cena inzerátu sa vypočítava na základe počtu uhradených inzerátov pri platbe

konkrétneho inzerátu. Za uhradený inzerát sa považuje aj inzerát, ktorý je

zaplatený a nachádza sa v neaktuálnej ponuke (neaktívne inzeráty).



Pre zákazníkov zo Slovenska:



Služby zverejnenia inzerátu



Kategória/

Typ platby



Služba

"Overená klasika"

Služba

"Všade na očiach"

Služba

"Na plný plyn"

Služba

"Až na mesiac"

Platba

kartou Kredit Platba

kartou Kredit Platba

kartou Kredit Platba

kartou Kredit



⌞ 1\. (prvý



7,99€ 7,25 10,99 € 10,00 15,99 € 14,50 39,99 € 36,35

Osobné autá a

SUV

Úžitkové

vozidlá do 3,5t

⌞2\. (druhý) 11,99 € 10,90 - - 15,99 € 14,50 39,99€ 36,35

⌞3.(tretí) a

ďalší inzerát 19,99 € 18,20 - - - - 39,99€ 36,35

⌞cena do

3 000€ 5,99 € 5,45 10,99 € 10,00 15,99 € 14,50 39,99 € 36,35

⌞cena nad

20 000 - - 10,99 € 10,00 15,99 € 14,50 39,99 € 36,35

Nákladné

vozidlá

3,5–7,5t



7,99€ 7,25 10,99€ 10,00 15,99€ 14,50 39,99€ 36,35



Nákladné

vozidlá nad

7,5t

Ťahače a

kamióny

Autobusy

Motocykle

Vodné/Snežné

skútre,

štvorkolky

Poľnohospodár

ske vozidlá /

stroje

Stavebné stroje

nakladače /

sklápače

Hydraulické

ruky /

autožeriavy

Vysokozdvižné

vozíky

Špeciály/nosiče

kontajnerov

Návesy/prívesy

nadstavby

Obytné prívesy

autokaravany /

bufety



\* ZADARMO



Veterány

Privesné

vozíky

Lode/člny,

lietadlá/vzná-

šadlá

Náhradné diely

Pneumatiky

disky

Príslušenstvo

Oblečenie



\* Maximálny počet 20 inzerátov za jeden kalendárny rok. Ceny sú uvedené s DPH

za jeden zverejnený inzerát



13.Doplnkovými službami sa rozumejú služby, ktorých využívanie nie je

podmienkou používania služieb Portálu. Tieto služby sú dostupné všetkým

Používateľom (Súkromným inzerentom ako aj Firemným inzerentom) za

predpokladu, že ich budú využívať v súlade s Podmienkami.



14\. Doplnkové služby ako aj služby zverejnenia platenej ponuky/inzerátu sú v

zmysle § 2 ods. 8 Zákona č. 102/2014 Z. z. pokladané za poskytovanie

elektronického obsahu nedodávaného na hmotnom nosiči. Aktiváciou doplnkovej

služby alebo objednaním plateného inzerátu, Používateľ súhlasí so začatím

poskytovania služby aj pred uplynutím lehoty na odstúpenie od zmluvy (14 dní

odo dňa začatia poskytovania služby). V zmysle § 7 ods. 6 písm. l) Zákona č.

102/2014 Z.z. udelením tohto súhlasu Používateľ stráca právo na odstúpenie od

zmluvy. Používateľ týmto vyhlasuje, že bol poučený o tom, že udelením súhlasu

so začatím poskytovania služby pred uplynutím lehoty na odstúpenie, stráca

právo na odstúpenie od zmluvy.



15. Spoplatnené doplnkové služby možno využívať až po ich samostatnej



aktivácií. Medzi spoplatnené doplnkové služby patrí:



Topovanie inzerátu



Znamená zvýhodnenie pozície inzerátu oproti ostatným inzerátom (okrem

inzerátov s aktívnou doplnkovou službou Premium). Inzerát sa posunie pred

ostatné (netopované) inzeráty a bude sa zobrazovať vo výsledkoch vyhľadávania

na popredných miestach, za inzerátmi s aktívnou doplnkovou službou Premium.

Zároveň bude označený znakom „TOP“ počas celej doby topovania inzerátu.



Ak bude váš inzerát jediný topovaný, bude sa zobrazovať na prvej pozícii a

ostatné (netopované) inzeráty ho nemôžu stanovenú dobu predbehnúť. V

prípade, že sa vo výsledkoch vyhľadávania budú nachádzať inzeráty s aktívnou

službou Premium, budú sa zobrazovať na prvých miestach pred vašim

topovaným inzerátom. Ak je topovaných inzerátov viac, ich poradie bude určené

podľa ceny inzerátu. Inzeráty, s nižšou cenou, budú umiestnené vyššie. Po

uplynutí doby topovania sa inzerát automaticky zaradí medzi bežné inzeráty,

pričom jeho dátum sa už nebude meniť. Inzerát nie je možné topovať a zároveň

aktivovať službu Premium.



Ak bude inzerát v čase aktivácie topovania už topovaný (viacnásobné topovanie),

počet dní topovania sa spočíta. Doba predplatenia doplnkovej služby nepredlžuje

dobu platnosti inzerátu.



Topovanie je možné aktivovať dvoma spôsobmi:



a) platbou kartou podľa článku X, ods. 6 týchto Podmienok



b) pomocou kreditov, je dostupné iba pre registrovaných používateľov, po

prihlásení. Aktivovanie služby topuje inzerát na 1 deň. Nákup kreditov je možné

realizovať 3 spôsobmi:



1. platba cez internet banking



2. platba kartou



3. platba na predfaktúru (minimálna suma pre dobitie kreditu je 10 eur)



V prípade platby kartou sú kredity do konta pripísané ihneď po úspešnom

zrealizovaní platby, a v prípade platby cez internet banking a platby na

predfaktúru max. do 3 pracovných dní od pripísania platby na účet

Prevádzkovateľa.



Služba topovanie inzerátu je predplatená a automaticky predlžovaná služba, t.j.

každý deň sa automaticky obnovuje a to až pokiaľ nedôjde k jej vypnutiu v

nastavení používateľského konta alebo pokiaľ nedôjde k zmazaniu topovaného

inzerátu.

Daňový doklad za nákup kreditov a platbu kartou je možné si vyžiadať najneskôr

do 5 dní e-mailom na faktury@autobazar.eu. Za každé topovanie inzerátu sa z

kreditov odpočíta príslušný hodnota kreditov.



Predajca má právo predplatiť si počet kreditov, ktoré má právo využiť na

umiestnenie inzerátov do prostredia portálu Prevádzkovateľa v súlade s

pravidlami podľa týchto Podmienok. Prevádzkovateľ portálu si vyhradzuje právo

rozhodnúť o maximálnom počte kreditov, ktoré môže používateľ zakúpiť.

Stav využívania a míňania kreditov, históriu nákupu kreditov si používateľ môže

sledovať a kontrolovať v časti „Môj profil“. Platnosť kreditov je 6 mesiacov od

dátumu pripísania kreditov na účet používateľa. Platnosť bonusových kreditov, ak

sú poskytované Prevádzkovateľom je 1 mesiac od dátumu pripísania kreditov na

účet Používateľa. Používateľ berie na vedomie a súhlasí s tým, že určenie

množstva kúpených kreditov do ich výšky určenej Prevádzkovateľom je vecou

rozhodnutia predajcu s tým, že prípadné nespotrebované kredity Prevádzkovateľ

predajcovi neprepláca.



Aktivácia služby Topovanie inzerátu je od 2.12.2024 nepodporovaná

prostredníctvom aktivačnej SMS. Aktivovaná služba je automaticky predplatená a

automaticky predlžovaná, t.j. posledný deň bude automaticky predlžená o 7 dní

pokiaľ Používateľ nepošle SMS správu pre ukončenie topovania v tvare ABTOP

STOP IDinzerátu na SMS číslo 8877. Službu je potrebné deaktivovať do dňa

predchádzajúcemu dňu, počas ktorého dochádza k predĺženiu služby (t.j. do 6.

dňa odo dňa aktivácie), inak dôjde k jej predĺženiu o ďalšie 7. dňové obdobie.

Používateľovi bude následne doručená spätná SMS s informáciou o ukončení

predplatenia služby. 24h pred uplynutím aktivovanej doby topovania bude

Používateľovi zaslaná SMS správa s upozornením na automatické predĺženie

služby vrátane návodu ako službu deaktivovať. Deaktivovať službu je možné len z

rovnakého telefónneho čísla, z ktorého bola služba aktivovaná.



Premium



Znamená zvýhodnenie pozície inzerátu oproti ostatným inzerátom. Inzerát sa

posunie pred ostatné (topované a netopované) inzeráty, bude vizuálne odlíšený a

bude sa zobrazovať vo výsledkoch vyhľadávania na popredných miestach.

Zároveň bude označený znakom „PREMIUM“ počas celej doby aktivácie služby

Premium.



Ak bude váš inzerát jediný s aktívnou službou Premium, bude sa zobrazovať na

prvej pozícii a ostatné (bez služby premium) inzeráty ho nemôžu stanovenú dobu

predbehnúť. Ak je inzerátov s aktivovanou službou Premium viac, ich poradie

bude určené podľa dátumu zakúpenia doplnkovej služby Premium alebo využitím

funkcie Push (možné len pre firemných inzerentov). Inzeráty s novším dátumom

zakúpenia služby budú umiestnené vyššie. Po uplynutí doby služby Premium sa

inzerát automaticky zaradí medzi bežné inzeráty, pričom jeho dátum sa už

nebude meniť.

Ak inzerát v čase aktivácie služby Premium už touto službou disponuje

(viacnásobné aktivovanie služby Premium), počet dní služby Premium sa spočíta.



Doba predplatenia doplnkovej služby nepredlžuje dobu platnosti inzerátu.



Ak je inzerát topovaný v čase aktivácie služby Premium, topovanie sa

automaticky deaktivuje. Kombinácia služby Premium a topovania nie je možná.



Doplnkovú službu premium je možné aktivovať dvoma spôsobmi:



a) platbou kartou podľa článku X, ods. 6 týchto Podmienok



b) pomocou kreditov, je dostupné iba pre registrovaných používateľov, po

prihlásení. Aktivovanie služby aktivuje premium ponuku na inzerát na 7 dní.



Nákup kreditov je možné realizovať 3 spôsobmi:



1. platba cez internet banking



2. platba kartou



3. platba na predfaktúru (minimálna suma pre dobitie kreditu je 10 eur)



V prípade platby kartou sú kredity do konta pripísané ihneď po úspešnom

zrealizovaní platby, a v prípade platby cez internet banking a platby na

predfaktúru max. do 3 pracovných dní od pripísania platby na účet

Prevádzkovateľa.



Premium služba inzerátu je predplatená a automaticky predlžovaná služba, t.j.

každý deň sa automaticky obnovuje a to až pokiaľ nedôjde k jej vypnutiu v

nastavení používateľského konta alebo pokiaľ nedôjde k zmazaniu inzerátu, na

ktorý je premium služba aktivovaná.



Daňový doklad za nákup kreditov a platbu kartou je možné si vyžiadať najneskôr

do 5 dní e-mailom na faktury@autobazar.eu.



Za každé aktivovanie premium služby inzerátu sa z kreditov odpočíta príslušná

hodnota kreditov.



Predajca má právo predplatiť si počet kreditov, ktoré má právo využiť na

umiestnenie inzerátov do prostredia portálu Prevádzkovateľa v súlade s

pravidlami podľa týchto Podmienok. Prevádzkovateľ portálu si vyhradzuje právo

rozhodnúť o maximálnom počte kreditov, ktoré môže používateľ zakúpiť.



Stav využívania a míňania kreditov, históriu nákupu kreditov si používateľ môže

sledovať a kontrolovať v časti „Môj profil“. Platnosť kreditov je 6 mesiacov od

dátumu pripísania kreditov na účet používateľa. Platnosť bonusových kreditov, ak

sú poskytované Prevádzkovateľom je 1 mesiac od dátumu pripísania kreditov na

účet Používateľa. Používateľ berie na vedomie a súhlasí s tým, že určenie

množstva kúpených kreditov do ich výšky určenej Prevádzkovateľom je vecou

rozhodnutia predajcu s tým, že prípadné nespotrebované kredity Prevádzkovateľ

predajcovi neprepláca.



Aktivácia služby Premium je od 2.12.2024 nepodporovaná prostredníctvom

aktivačnej SMS. Služba je automaticky predplatená a automaticky predlžovaná,

t.j. posledný deň bude automaticky predlžená o 7 dní pokiaľ Používateľ nepošle

SMS správu pre ukončenie služby Premium v tvare ABPREMIUM STOP

ID_inzerátu na SMS číslo 8877. Službu je potrebné deaktivovať do dňa

predchádzajúcemu dňu, počas ktorého dochádza k predĺženiu služby (t.j. do 6.

dňa odo dňa aktivácie), inak dôjde k jej predĺženiu o ďalšie 7. dňové obdobie.

Používateľovi bude následne doručená spätná SMS s informáciou o ukončení

predplatenia služby. 24h pred uplynutím aktivovanej doby premium služby bude

Používateľovi zaslaná SMS správa s upozornením na automatické predĺženie

služby vrátane návodu ako službu deaktivovať. Deaktivovať službu je možné len z

rovnakého telefónneho čísla, z ktorého bola služba aktivovaná.



Obdobie aktívnej premium služby inzerátu – začiatok sa rovná dátumu aktivácie

premium služby, koniec je daný počtom dní aktívnej služby premium (závisí od

počtu zaslaných SMS). Čas aktivácie služby sa prepočíta presne na minúty, t.j. ak

Používateľ aktivuje premium službu inzerátu napr. na 7 dní a dostane spätnú SMS

1.12.2020 o 15:40, tak Premium služba bude platné do 8.12.2020 o 15:40.



Ak je odoslaná stopovacia SMS v nesprávnom tvare alebo Používateľ nemá

dostatočný kredit, nebude inzerátu aktivovaná Premium služba a Používateľ o

tom dostane spätnú SMS.



Obnovenie inzerátu



Obnovenie inzerátu znamená znovuzaradenie do ponuky inzerátov s novým ID

inzerátu. To znamená, že inzerát sa nanovo pridá do ponuky s novým ID a

posunie sa pred ostatné (staršie) inzeráty a bude sa zobrazovať na popredných

miestach výsledkov vyhľadávania. Zaradí sa medzi najnovšie inzeráty z pohľadu

dátumu pridania inzerátu a odošle sa do všetkých vyhľadávacích agentov, ktorým

zadanými parametrami vyhovuje. Pokiaľ na takto obnovenom inzeráte nie je

aktívna služba topovanie alebo premium, zobrazuje sa vždy pod netopovanými

inzerátmi. Služba je prístupná len pre súkromných inzerentov.



Repridanie inzerátu



Repridanie inzerátu znamená zvýhodnenie pozície inzerátu oproti ostatným. To

znamená, že inzerát sa nanovo pridá do ponuky a posunie sa pred ostatné

(staršie) inzeráty a bude sa zobrazovať na popredných miestach výsledkov

vyhľadávania. Zaradí sa medzi najnovšie inzeráty z pohľadu dátumu pridania

inzerátu. Pokiaľ takto pridaný inzerát nie je zároveň aj topovaný, zobrazuje sa

vždy pod netopovanými inzerátmi. Služba je prístupná len pre firemných

inzerentov a je možné ju aktivovať len manuálne pri aktívnych inzerátoch.



Za každé repridanie inzerátu sa odpočíta príslušný počet kreditov, podľa cenníka

doplnkových služieb čl. X, týchto Podmienok.



Promovanie inzerátu



Ide o možnosť propagovať inzerát na facebookovej stránke Prevádzkovateľa.

Okrem štandardného zdieľania inzerátu má používateľ možnosť zviditeľniť (tzv.

boostom) inzerát za kredit.



Službu je možné objednať odoslaním formuláru v konte používateľa z každej

zverejnenej ponuky. Požiadavka je následne spracovaná, zaradená do poradia a

používateľ je informovaný o termíne zazdieľania jeho ponuky na facebookovej

stránke Prevádzkovateľa.



V prípade, vyradenia vozidla z ponuky, je predajca povinný kontaktovať

používateľský support.



Prevádzkovateľ si taktiež vyhradzuje právo neposkytnúť službu pre určité

kategórie resp. inzeráty, ktorých zverejnenie na facebook stránke

Prevádzkovateľa by bolo v rozpore s prevádzkovými podmienkami spoločnosti

Facebook alebo by Prevádzkovateľ z iných dôvodov nemohol poskytnúť plnenie

služby v rozsahu a čase aký si Používateľ objednal . Pri neposkytnutí služby zo

strany Prevádzkovateľa bude uhradený kredit vrátený späť na konto Používateľa.

16. Ceny doplnkových služieb sa odvíjajú od počtu odoslaných SMS. Používateľ



má možnosť poslať neobmedzený počet SMS správ, pre aktiváciu doplnkových



služieb.



17. V prípade zmeny cien doplnkových služieb, nebude mať táto zmena vplyv na

inzeráty s už uhradenými doplnkovými službami. Inzeráty s doplnkovými službami

aktivovanými pred zmenou ceny, budú uverejnené podľa pôvodného cenníka

počas celej doby, na ktorú boli aktivované.



18. O vystavenie faktúry za zaplatené doplnkové služby je potrebné požiadať

mailom na faktury@autobazar.eu v lehote do 5 dní od zaplatenia. Ak je platieb v

rámci daného mesiaca viac, stačí poslať požiadavku na doklad až pri poslednej

platbe. Do žiadosti je potrebné uviesť Názov organizácie (firmy), adresu, IČO,

DIČ, DIČ DPH, sumu, predmet faktúry (id inzerátu) a dátum platby. V prípade

nedodržania lehoty, nebude žiadosť o vystavenie faktúry akceptovaná.



Cenník doplnkových služieb:



Topovanie



Platba kartou: 5,50 EUR / 7 dní

Platba kreditom: 1,00 kredit/1 deň



Služba je s automatickou obnovou.



Premium služba



Platba kartou: 11,00 EUR / 7 dní



Platba kreditom: 10 kreditov / 7 dní



Služba s automatickou obnovou.



Repridanie inzerátu



Platba kreditom: 1,50 EUR (jednorázová platba)

Obnovenie inzerátu



Cena zodpovedá cene prvej aktivácie niektorej zo služieb zverejnenia inzerátu.

Podľa výberu typu služby Používateľom môže nadobudnúť cenové hladiny pri úhrade

platobnou kartou: 7,99 EUR (5,99 EUR do 3 000€), 10,99 EUR, 11,99 EUR , 15,99

EUR, 19,99 EUR, 39,99 EUR, pre detailný rozpis a ceny pre platbu kreditom viď.

článok XI, ods. 12 týchto Podmienok.



Promovanie inzerátu



Platba kreditom: min. 8 kreditov, max. 35 kreditov (Záleží na výbere používateľa)

Všetky ceny služieb sú uvedené s DPH.



XI. Zrušenie konta



1. Používateľ súhlasí, že Prevádzkovateľ môže jeho používateľské konto

kedykoľvek v súlade s Podmienkami zrušiť alebo nechať zrušiť, a to aj bez

predchádzajúceho upozornenia, pokiaľ tieto Podmienky neustanovujú inak (článok

XIV. Podmienok).



Prevádzkovateľ tak môže učiniť najmä na základe:



a) porušenia zákonov a právnych noriem SR a Európskej únie Používateľom;



b) porušenia týchto Podmienok;

c) absencie aktivity Používateľského konta po prvej registrácii (v prípade, ak

nebolo Používateľské konto použité ani raz počas 21 dní od prvého

odhlásenia po novej registrácii konta);

d) absencie verifikácie Používateľského konta prostredníctvom telefónneho

čísla Používateľa (v prípade, ak Používateľ neoverí svoje nové konto

prostredníctvom telefónneho čísla, nie je možné vykonať ani ďalšie

prihlásenie sa do konta);

e) dlhodobej absencie aktivity Používateľského konta (v prípade, ak nebolo

Používateľské konto použité počas 3 rokov od posledného odhlásenia);



f) na vlastnú žiadosť Používateľa spôsobom uvedeným priamo v profile

Používateľa;



g) z dôvodu poškodzovania Prevádzkovateľa alebo iného Používateľa;



h) Používateľ neuhradil faktúru za služby Portálu v lehote splatnosti;



i) Používateľ prekročil počet inzerátov objednaných vo vybranom balíku

inzercie;



2. Prevádzkovateľ si vyhradzuje právo kedykoľvek odoprieť Používateľovi prístup

na stránky, alebo odstrániť akýkoľvek obsah daného Používateľa (inzeráty,

hodnotenia, atď.) alebo jeho konto zo systému, a to hlavne z dôvodu

poškodzovania Poskytovateľa, iného Používateľa alebo porušenia Podmienok.



3. Prevádzkovateľ na žiadosť Používateľa, ktorý si riadne vysporiadal svoje

záväzky voči Prevádzkovateľovi, obnoví užívateľské konto deaktivované podľa ods.

2 tohto ustanovenia. Za opätovnú aktiváciu používateľského konta je

Prevádzkovateľ oprávnený účtovať Používateľovi, ktorý je Firemným inzerentom,

spracovateľský poplatok v sume 54 EUR bez DPH – resp. vo výške najnižšieho

mesačného variantu.



XII. Zodpovednosť za škodu



1. Používateľ si je vedomý toho, že využíva služby Portálu výhradne na

vlastné riziko. Prevádzkovateľ nezodpovedá za činnosť Používateľov služieb

Portálu, ani za spôsob akým služby Portálu využívajú.

2. Prevádzkovateľ nenesie žiadnu zodpovednosť za škody, ktoré by vznikli

Používateľom alebo tretím osobám priamo, nepriamo či náhodne v dôsledku

alebo v súvislosti s využívaním služieb Portálu.

3. Prevádzkovateľ nezodpovedá za škody, ktoré by vznikli Používateľom

alebo tretím osobám v dôsledku nemožnosti využívania služieb Portálu alebo v

priamej či nepriamej súvislosti s touto skutočnosťou.

4. Prevádzkovateľ Portálu nenesie zodpovednosť za obsah uverejnených

inzerátov, a to vrátane textu aj fotografií.



5. Prevádzkovateľ neručí za nepretržitú funkčnosť Portálu, jeho

bezchybnúčinnosť a zabezpečenie. Zároveň má právo odstaviť Portál bez

akéhokoľvek upozornenia a uvedenia dôvodu.



6. Prevádzkovateľ nezodpovedá za akúkoľvek škodu, ktorá by mohla byť

Používateľovi spôsobená v súvislosti s používaním služieb na Portáli, ako aj

spôsobených jeho nefunkčnosťou, chybovosťou, činnosťou používateľov či z iných

dôvodov.

XIII. Zodpovednosť za vady a

Reklamačný poriadok



1. Prevádzkovateľ zodpovedá za to, že platené služby Portálu budú

poskytované riadne a včas. V prípade, vyskytnutia sa vád poskytovaných

platených služieb je Prevádzkovateľ povinný tieto vady odstrániť.



2. Informácie o postupoch pri uplatňovaní a vybavovaní reklamácii, sťažností

a podnetov Používateľov sú uvedené v Reklamačnom poriadku.



3. V prípade záujmu o reklamáciu je Používateľ oprávnený písomne

kontaktovať Prevádzkovateľa na e-mailovej adrese info@autobazar.eu.



4. Reklamácia musí obsahovať konkrétny popis reklamovanej skutočnosti.



5. Prevádzkovateľ Portálu je povinný každú reklamáciu preveriť a v prípade,

že táto je opodstatnená, je povinný podniknúť kroky smerujúce k jej

náprave.



6. Prevádzkovateľ je tiež povinný oznámiť Používateľovi svoje stanovisko k

predmetu reklamácie a v prípade, že jej predmet posúdi ako relevantný,

bude Používateľa bez zbytočného odkladu informovať o zisteniach a

krokoch smerujúcich k jeho náprave a reklamáciu vybaví bezodkladne,

najneskôr však do 28 dní odo dňa doručenia reklamácie.



7. Ak Používateľ, ktorý je spotrebiteľ nie je spokojný so spôsobom, ktorým

Prevádzkovateľ vybavil jeho reklamáciu, alebo ak sa domnieva, že

Prevádzkovateľ porušil jeho práva, má možnosť obrátiť sa na

Prevádzkovateľa so žiadosťou o nápravu. Ak Prevádzkovateľ na žiadosť o

nápravu odpovie zamietavo alebo ak na ňu neodpovie do 30 dní odo dňa jej

odoslania, má Používateľ právo obrátiť sa s cieľom ochrany svojich

spotrebiteľských práv na subjekt alternatívneho riešenia sporov podľa zákona

č. 391/2015 Z.z. o alternatívnom riešení spotrebiteľských sporov a o zmene a

doplnení niektorých zákonov v platnom znení (ďalej len „Zákon o

alternatívnom riešení sporov“). Počas alternatívneho riešenia sporov

Používateľ spotrebiteľ spolupracuje so subjektom alternatívneho riešenia

sporov v záujme rýchleho vyriešenia sporu. Návrh na začatie alternatívneho

riešenia sporu je možné podať spôsobom určeným podľa § 12 Zákona o

alternatívnom riešení sporov. Používateľ, ktorý je spotrebiteľ, môže začať

konanie aj spôsobom uvedeným nižšie.



Subjektom alternatívneho riešenia sporov je „Slovenská obchodná inšpekcia,

Prievozská 32, P.O. Box 5, 820 07 Bratislava 27“, resp. iná príslušná oprávnená

právnická osoba zapísaná v zozname subjektov alternatívneho riešenia sporov

vedenom Ministerstvom hospodárstva Slovenskej republiky (zoznam je dostupný

na stránke http://www.mhsr.sk). Používateľ, ktorý je spotrebiteľ, je oprávnený si

vybrať subjekt alternatívneho riešenia spotrebiteľských sporov, na ktorý sa obráti.

V prípade cezhraničného sporu má Používateľ - spotrebiteľ právo obrátiť sa na

Európske spotrebiteľské centrum, ktoré mu poskytne adresu na doručovanie,

elektronickú adresu alebo telefonický kontakt na subjekt alternatívneho riešenia

sporov, ktorý je príslušný na riešenie jeho sporu.



8. Podľa článku 14 Nariadenia Európskeho parlamentu a Rady (EÚ)

č.524/2013 z 21.05.2013 o riešení spotrebiteľských sporov online, ktorým

sa mení nariadenie (ES) č. 2006/2004 a smernica 2009/22/ES, Používateľ,

ktorý je spotrebiteľom má právo svoje práva a nároky, vyplývajúce zo

zmluvného vzťahu (kúpnej zmluvy alebo zmluvy o službách online) s

Prevádzkovateľom, uplatňovať v rámci alternatívneho online riešenia

sporov. Riešenie sporov online (ďalej len „RSO“) zabezpečuje platforma

prevádzkovaná Európskou Komisiou. Používateľ, ktorý je spotrebiteľ, je

oprávnený využiť platformu RSO na riešenie sporov, v jazyku, ktorý si zvolí.

Platforma RSO je prístupná online na webovom sídle:

https://ec.europa.eu/consumers/odr/main/index.cfm?event=main.home2.show

\&lng=S K.

9. Používateľ môže Prevádzkovateľa kontaktovať na e-mailovej adrese:



info@autobazar.eu.

XIV. Osobitné ustanovenia týkajúce

sa platených služieb



1. Pri platených Službách poskytovaných Prevádzkovateľom sa na

záväzkový vzťah medzi Prevádzkovateľom a Používateľom použijú primerane

ustanovenia týchto Podmienok s výnimkou článku XII. bod 3 a 6 týchto

Podmienok.

2. V prípade, ak dôjde zo strany Používateľa platených Služieb k porušeniu

týchto Podmienok, Prevádzkovateľ je oprávnený tomuto Používateľovi obmedziť

používanie takejto platenej Služby.

3. Záväzkový vzťah medzi Prevádzkovateľom a Používateľom môže byť ukončený:



a) deaktiváciou platenej Služby poskytovanej na základe SMS platieb podľa čl. X

ods. 6 Podmienok (Súkromní inzerenti),

b) uplynutím doby, na ktorú bola zmluva uzatvorená, ak bola Používateľovi

poskytovaná platená Služba na dobu určitú bez možnosti automatickej

prolongácie,

c) písomnou dohodou uzatvorenou medzi Prevádzkovateľom a Používateľom,

d) odstúpením od zmluvy, v súlade s ustanoveniami týchto Podmienok alebo

príslušnými ustanoveniami Obchodného zákonníka,

e) písomnou výpoveďou podľa týchto Podmienok,

f) zaplatením storno poplatku podľa odseku 4 tohto ustanovenia



4. Používateľ, ktorý je Firemným inzerentom, je oprávnený po uzatvorení zmluvy

zmluvu jednostranne zrušiť iba pred začatím poskytovania platených Služieb

(resp. začatím kampane), a to zaplatením storno poplatku vo výške 50% z

dohodnutej zmluvnej ceny Služieb. Pre vylúčenie pochybností, Službami pre

účely tohto ustanovenia sa rozumejú aj reklamné služby (kampaň), ktoré sú

Firemnému inzerentovi poskytované na portáli za odplatu.



5. Ak bolo poskytovanie platených Služieb dojednané na určitú dobu s

automatickou prolongáciou, Používateľ, ktorý je Firemným inzerentom, je

oprávnený zmluvu písomne vypovedať najneskôr 3 pracovné dni po doručení

faktúry za ďalšie obdobie, pričom zmluva sa zrušuje posledným dňom

predplateného obdobia, v ktorom bola výpoveď doručená spoločnosti.



6. Prevádzkovateľ je oprávnený ukončiť zmluvný vzťah výpoveďou, ak bolo

rozhodnuté o ukončení činnosti, ktorá je predmetom poskytovania Služieb podľa

týchto všeobecných obchodných podmienok.



7. Prevádzkovateľ je povinný Používateľa platených Služieb, ktorý porušil tieto

Podmienky informovať o zistenom porušení a o rozsahu obmedzenia. V prípade,

ak dôjde zo strany Používateľa platených služieb k porušeniu Podmienok

opakovane počas 6 mesiacov od porušenia Podmienok, na ktoré bol Používateľ

upozornený v súlade s predchádzajúcou vetou tohto bodu Podmienok (ďalej len

„Podstatné porušenie Podmienok“), Prevádzkovateľ je oprávnený odstúpiť od

zmluvy. Vzhľadom na povahu poskytovaných Služieb, Prevádzkovateľ a

Poskytovateľ, ktorý sa pokladá za spotrebiteľa v zmysle príslušných právnych

predpisov, týmto súhlasia v súlade s § 48 ods. 2 Občianskeho zákonníka, že

odstúpením od zmluvy podľa tohto bodu dochádza k zrušeniu zmluvy ku dňu

doručenia odstúpenia (t.j. k zrušeniu registrácie). Pre vylúčenie pochybností, v

prípade ak má daný Používateľ vytvorené viaceré používateľské kontá, pri

Podstatnom porušení Podmienok a uplatnení práva na odstúpenie od zmluvy pri

Podstatnom porušení podmienok zo strany Prevádzkovateľa, budú zrušené

všetky kontá daného používateľa.



8. Odstúpenie od zmluvy z dôvodu Podstatného porušenia Podmienok oznámi

Prevádzkovateľ Používateľovi e-mailom na e-mailovú adresu Používateľa zadanú

pri registrácii. Odstúpenie od zmluvy z dôvodu Podstatného porušenia Podmienok

sa pokladá za doručené na druhý deň od odoslania e-mailovej správy obsahujúcej

odstúpenie od zmluvy z dôvodu Podstatného porušenia Podmienok.



9. Pri platených Službách môže byť ich poskytovanie (aktivácie)zabezpečované

aj v súčinnosti s iným subjektom. Ide o aktivácie platených služieb, ktoré

zabezpečuje a spôsob platby sprostredkuje spoločnosť A SMS s.r.o., so sídlom

Šulekova ul. č. 70, 811 03 Bratislava, IČO: 35 830 387, IČ DPH: SK2020247570,

zapísaná v Obchodnom registri Okresného súdu Bratislava I, odd. Sro, vl. č.

25950/B. Aktiváciu doplnkových (platených) Služieb podporujú operátori: Orange

Slovensko, T-Mobile Slovensko, Telefónica O2 Slovakia a SWAN, a.s. (4ka). V

prípade niektorých platených služieb môže byť pre ich realizáciu potrebná aj

súčinnosť príslušných bankových subjektov alebo sprostredkovateľov platobných

systémov. Aktiváciu platených služieb prostredníctvom platobnej brány

zabezpečuje spoločnosť Trust Pay, a.s., Za kasárňou 1, 831 03 Bratislava,

Slovensko.



10. Vzhľadom na charakter poskytovania Služieb, Používateľ súhlasí

s elektronickým zasielaním dokladov za platené Služby.

XV. Záverečné ustanovenia



1. Podmienky inzerovania na Portáli nadobúdajú platnosť dňom uverejnenia. V

prípade ak má Používateľ postavenie spotrebiteľa v zmysle príslušných právnych

predpisov, vzájomný vzťah medzi Prevádzkovateľom a Používateľom, ktorý má

postavenie spotrebiteľa sa spravuje ustanoveniami Občianskeho zákonníka a

ďalších všeobecne záväzných právnych noriem upravujúcich ochranu spotrebiteľa

v podmienkach Slovenskej republiky; pokiaľ Používateľ nie je spotrebiteľom, na

otázky neupravené Podmienkami sa uplatnia príslušné ustanovenia Obchodného

zákonníka.



2. Prevádzkovateľ má právo meniť, inovovať a inak modifikovať služby Portálu

bez predchádzajúceho upozornenia Používateľov ako aj bez ich súhlasu, v

prípade, že takáto zmena nie je porušením práv Používateľov.



3. Prevádzkovateľ je oprávnený kedykoľvek meniť ustanovenia týchto

Podmienok z technických dôvodov, legislatívnych zmien alebo z dôvodu

rozšírenia, zúženia alebo inej zmeny poskytovaných služieb na Autobazar.EU

alebo z dôvodu potrieb Prevádzkovateľa. V prípade, že dôjde k zmene

Podmienok, Používateľ berie na vedomie a súhlasí s tým, že platná a účinná je

vždy posledná verzia Podmienok. Používateľ je oprávnený sa kedykoľvek

oboznámiť s aktuálnym znením týchto Podmienok. Ak Používateľ pokračuje v

používaní Služieb po prevedení týchto zmien Prevádzkovateľom, má sa za to, že

so zmenami pravidiel bez výhrad súhlasí.



V Bratislave, dňa 1.12.2024